有冇手足好緊張

今晚應該訓唔著

我唔緊張
我訓得著